NIKE 新春優惠

想買對鞋過年
係咪網上買先有個新春優惠?
網上買驚唔啱siz

屌 早知而家先買

咁咪去門市試岩先上網買

Quote我做咩

唔啱可以換